泛民只係識得妥協同讓步

之後就話階段性勝利

一定個個都有咁上下歌喉

釋出善意

政治係妥協的藝術
一係你就武裝革命玩港獨

根本香港人就係廢物，遊行掟蕉果批，之後比淨係識9坐掟磚個班人笑，比人拉幾件又話咩其他人去左邊，做咩唔幫手，想笑撚死人咩，大家咪一9樣都係垃圾